有無人可以發起個撐送中遊行，支持嘅人出黎行下

叫哂各界撐修例嘅人出黎遊行，睇下出得幾多百人黎恥笑下 ，入面有幾多係廢老/又跛又癱/流曬口水口都合唔埋/植物人嗰啲比人推哂出黎
話七十幾萬人簽名，笑撚死人
到時就反映到依個數字嘅真實性

廢老：你估我好似你班廢青咁撚得閒？

結果：班柒頭唔要面扭曲事實 看圖作文
反送中人士變成300 撐送中300萬

本身已經有啦

請唔好老屈植物人或傷健人士支持！